有冇人記得或知道當年係船上收政協政治捐獻支票，係泛民分裂前既邊3個大黨？

我只記得2個
1個係公民黨
1個係郁民當時果個黨，由郁民搵人代收
仲有1個黨完全冇印象

唔該聽啤利晚報既人入黎講低邊3個大黨
呢單情報係由當年在場既郁民親自憶述，由啤梨晚報主持對外公開，打算爆大鑊同泛民攬炒掛，鬼叫燒山陶鳩行唔撚肯講晒成單野既真相比大眾知咩